====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne s ' agit pas , dans ce schéma d ' aménagement et d ' urbanisme , de redire ce que les richesses séculaires de Paris peuvent apporter à tout homme , mais seulement de mentionner des faits nouveaux qui ne sont pas sans quelque implication au niveau de l ' urbanisme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

